[求藍變黃方法] 對你深藍兩老好D，幫佢地壯膽，有乜辦法?

話說最近我老斗老母想同我割席，驚我fb share咁多抗爭言論會有麻煩，(澄清返先，小弟都算溫和，fb公開share得果D多數都係高汁評論同fc-ed重要資訊，兩老急急想同我切割，叫我fb唔好show relationship，(我第一時間梗係想屌出聲啦)，不過心諗佢地係驚，驚共匪搵上門，禍必及家人，咁我就諗，如果個問題係驚，都好易處理啫，我地一生人有咁多野驚，有好多人驚曱甴、怕高、驚演講、驚血、驚死、驚冇咗份工、驚俾人鬧等等，向來克服恐懼就係直接令事情發生，直至到唔驚為止，好似skydive咁，個個都係搭飛機果時驚架啫，有邊個會話跳咗之後驚，有邊個會話玩完仲驚過未玩? 所以，歡迎大家俾idea!
除咗請佢地食TG tasting dinner之外仲有咩好提議?

香港面對咁大危機你地咁愛香港咁愛國都唔出去，根本係坐享其成
冇資格做中國人